0222 大埔狗屋要人

快閃，大埔狗屋要人！

推！

推！！大埔要人，即時！